屌我個藍芽耳機盒呢

Sony個wf1000x 邊到有得配/買到
順便一提Jupiter用信用卡分期出邊到抵屌啲？

點解唔買新版？
好似勁啲又平一舊

邊隻先

Sony WF-SP700N